[工程撚]你係我 會揀走定留?

你係我 走定留?

走 魚唔過塘唔肥

走 返工緊為錢

緊係走啦 工程唔過塘唔會肥

好衰㗎你跟我講嘢😘

事業問題一律建議轉工

做開工程就一定經驗都知啦，間公司又唔係你嘅 咁仆心仆命 做咩？過檔加幾千 點解同自己個銀包作對？

有冇爭取過先 加你人工係你值更多 唔係等運到

同大佬fd既叫佢反映下低人工

如果係關係咁好

我覺得坦白咁抓出黎講

加唔到去 你心中既數目 就走嚕

但就算加到心目中既數 可能日後工作量都大增

幾錢啊人工

可唔可以講下點underpay 法？

```

走，我轉行入左間sub con做，到而家做左一年，見工講明過試用加人工，點知過左試用冇加打去人事部問 話我過試用日子離加人工既日子太近（果時10月，加人工2月）所以要留返2月先有得加，點知去到2月全公司冇人工加.....bonus又冇埋。

然後前排有同事要調入大西北既盤，果個同事寧願辭職都唔入去，上頭留佢調我過去。
算，做唔同盤學下野，屌 點知個盤比上司搞到同上家關係好差，日日比人玩，公司制度又on9, 團隊管理又差。

D文件野隊晒比我做，因為我最新，但工作分配表上寫每個同事負責一個月，又係呃9我。

做得文件又比人屌唔行site, 行site又比追文件。

我都好想轉工
（勿相認）

建議真係發覺冇哂辦法爭取加人工到合理水平先走
做工程做得開心好難得，其他公司可能人工ok但係做得辛苦

即係你仲未成長到可以獨當一面囉。。。當你有料 去到邊度 夾咩大佬 你都可以表現到水準出黎 咁樣先叫係學到嘢 當你為佐個個所謂嘅大佬而做 咁你好可能係上唔到位個啲人

走
你遞信嗰吓公司可能畀counter offer你
到時再諗都唔遲

多果5-10% 唔值無左一班好同事

唔走一定後悔

轉，兩年後入番嚟

呢樣真 返工程 公司同同事都好嘅 真係好少
走左未必有咁好嘅人事
巴打 你講多少少 二間差幾多錢先？
但無計你一開始人工低就真係做壞左個頭

遞信先
有人問就話因為人工低辭職
一個禮拜內無人搵你直接accept offer

緊係啦，你學到嘢，值錢嘅係你本人，無人會在乎你跟過咩大佬。。。。明唔明？你唔出去闖下 你又點會知道出面嘅世界有幾大。。。我以前都會覺得啲大佬好勁 跟住佢哋學嘢一定好好，當你轉去第度做，其實啲大佬做嘅嘢有時真係不外如是，但大前題你要行出去囉

走啦緊係 打工喎為錢唔通同公司講感情咩
出去識多d人都好架

pc?

其實工程做完一單就打散哂啲人，難保你下一單job 都係拍番呢班人。咁到時點？人工加得少，人事又變哂。到時先走又浪費左幾年

做專科人工仲高

利申：專科

關係緊係好啦

有個慳錢員工

你幫老闆慳錢 唔通會屌你咩

姐點

遲下你班同事有好路數 走曬凈返你
然後你想走 offer已經冇咗

？